[抗爭方向] 五大訴求係唔夠，我要五大目標

十一警察實彈槍擊企圖謀殺學生，其嚴重性已跟中國六四事件無異，「六四事件」已經在香港重演，分別只差在未有坦克車。

不要再停留在和理非領域去諗點樣「平反、追究」，而是實實在在地去復仇。刑事檢控制度崩壞，殺人填命，理所當然。不要重蹈覆轍，不要忘記六四的殺人犯都得享高壽老年死。

「五大訴求」一詞已不合時宜，對著殺人犯我們不會坐低飲啖茶傾「訴求」。我們要的是「五大目標」：
1. 驅除共黨，香港建國，建立有雙真普選的現代化民主國家。（沒有這一項，以下不可能發生，不要幻想中共良心發現）
2. 撤銷至今多次事件暴動定性，無條件釋放全部義士並永不追究
3. 解散香港警察
4(a). 成立獨立軍事法庭立即處決有明顯證據犯罪的黑警、審判懷疑犯罪的黑警並判刑
4(b). 連坐法，黑警全家必須受罪，按黑警罪行嚴重程度斷定連坐的範圍（輕則只處分妻子及父母，重則冚家剷)
5. 審判一切如六月以來事件有關的港共官員、政客、地方黑勢力，處決所有策劃殘害平民的人。

你會話，以上嘅嘢係好難成真喎。
咁我問你，平反六四嗰幾句口號，五大訴求缺一不可，同埋我講呢五大目標，邊樣難實現啲？
答案：係一樣咁難呀！
因為呢幾樣都係要中共倒台/香港建國自治之後先發生得到呀，你諗下係唔係先？
既然一樣咁嘅難度，咁就唔好叫價叫得咁低，對不對

五大目標，缺一不可，
黑警謀殺，全家填命。

其實一句驅除共黨,光復香港就包哂

其實係

就好似啲人許生日願望，講句「希望心想事成」就所有野包曬

不過我都想強調返追究警察謀殺呢個重點

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

呢個真

運動發展到今日，去到hot zone已經唔係啞口號唱歌嘅stage

hot zone裡面做返hot zone嘅野

二戰時期戰線之上槍林彈雨，冇人會曬口水唱國歌/惡搞歌，冇人會9 fing fing，係打緊仗，唔係燭光晚會加年華

連坐法唔適用於現代法制,除非你證明到佢有份參與, 比較合理既方式係要求外國取消佢地既護照, 要求凍結海外+本地資產, 審完主事者就充公埋佢, 寫花佢地個底, 唔比佢地投票, 參選, 參與公職, 入董事會, 限制借貸額度, 限制佢地出入境, 無日本佢地去, 開個page公報佢地既樣, send埋比領事館, 叫佢地list入黑名單, 等佢地日日忍受人白眼, 坐左洗頭艇都會比人篤灰, 之後叫外國遣返佢時就hea做, 等佢地永遠都卡喺無籍難民呢個位

同意 總之就係一人犯罪 全家陪罰嘅概念

叛國分子